點解D人咁鐘意換碳纖?

輕得幾多

開心下啫 自己㗎車 關你_事咩

全要係好睇

一條友就好睇姐
碳纖都係得一個樣
個個都換碳纖 就公廁

你睇真啲先啦
似貼上去多過真炭纖

所以當個個都換晒碳之後你可以換番膠
你會最特別最好睇

換完會噴返原裝色, 頭cum 黎講真係輕好多

鐵->真Dry Carbon 真係輕好多
不過真Dry Carbon唔噴油其實唔靚, 你見到靚到反光嗰啲好多都係假嘢嚟

十字格果D已經好公廁

雲石紋仲正

D碳甩完模要打磨噴油
令同啞只係浸油問題
分鐵同碳最快方法係摸佢既温度
無論水移印定碳包鋁都係摸落凍D
碳係室溫係好「暖」

羊羣心理

如果有design，紋路係比到directional strength。唔係淨係外觀分別

其實都係睇頭一塊布落咩
之後你想0/90 +/-45 都得

碳纖貼紙

碳頭 碳車頂 真係輕好多

個個都食飯，咁你唔好食飯